全盛時期既肥絲可以係幾多秒之內回post

如題

見過1s

樓主冇打左 肥絲唔理你

bu肥絲bb吾回我post

吾你老母

嘅 同 喺

尼吾巧廿對人啦🤢

喂牙
唔系甘打字架